點解屋企人對武漢肺炎完全無感

出街唔戴口罩
又鍾意去多人嘅地方
出完街返到屋企就咁用水洗幾秒
著住鞋通屋走
又唔即刻換衫就瞓床瞓梳化

屌柒佢又唔當一回事 覺得呢啲嘢冇得避 一啲防護措施都唔做

好擔心遲早佢中招會連累埋我

究竟有咩辦法可以令佢重視啲個人衛生

呢d仆街要佢中招先會識死.

佢會話已經幾十歲人中咗招都冇無所謂

呢D 人渣無得救. 生要累人死要累物.